有冇箍牙巴絲成日好驚入有防盜嘅地方

百佳同書局成日響

我冇喎

偷野就偷野啦你

好奇怪 真係入去唔響 出去先會響

比返本書人啦

好驚
唔想再入番去。

入戲太深啦巴打